CS:GO🔫(43)嘴有多賤，命就有多賤

burn

積口德行動由simple做起

不正經的話可能會天天說。
日積月累，福報都從這張嘴裡跑光了，

jack下口duck la

沒有福報的人是不會遇到好姻緣的。

Btw 以前中學行街係咁講粗口 有個呀姐行埋黎叫我唔好講咁多粗口 會折福

把好文章＂分享＂給家人和朋友吧！
一起讓命運變好~

lm

高亮置頂精華

讚好同分享了

tag三位朋友

@james @rex @island

用 2 個例子告訴你：層次「越低」的人，越是得理不饒人！

應該現實成日做ON9野俾人串，嬲到要上網打D咁既野

以上三位有幸福生活

淘寶集運通常幾耐先送到黎

充滿力量

如果你知道我係邊個

💪💪💪💪

快既三日都試過，耐既一星期到

content farm D文咁低智...點解咁多人share同睇...

Xx心事 小圖片大故事

Csgo會唔會有香港group,冇fd一齊打csgo

呢一生人唯一接觸女性既機會就係篤盲自己搵手天使

呢到有個手足都好鐘意扮聽周國賢

已經發現連登洗底方法，點樣重回熱門就係搶多幾個1001就係洗番白D分

腎仔係香港樂壇最後希望

買左舊野2星期都仲係深圳集運倉

健身d野

香港樂壇欠黃金入球一個金曲獎

想反抗中共？ 抵

用國貨健身再考警察打廢青

健乜鬼身，過多十年我換隻機械臂單手都打死你D大隻佬...

會唔會整唔見左

唔講粗口正傻閪

點解你可以一日就入庫出庫...

扣左分

唔該

唔俾講粗口

有無手足試過淘寶買condom

新遊戲 同bbd打機唔俾話佢!!!!!

勝者 bbd

你會愛我嗎

所有台灣人都係豬閪

5e弱智level pug

CLS

連north都開academy...

CSGO又唔將同地區既人編同一隊，搞到打機冇得講廣東話

#respect

tap and go best

how

1,693

11/10

今天打的不錯
只輸了一場

get carried

點解你地仲有心情打機，個女仔死左我喊左成日

喊住黎打機添呀

分散注意力牙, 本來唔記得咗宜家又畀你搞到想喊T_T

積德

@moon @simple @simple @curry @dino @scream ching @bbd @rookie @island
一陣再落拎埋果兩塊qck+ limited先

走私MOUSE PAD

報左海關

發覺都唔係好食位..
我諗30塊都拎到...
wtf

u sell ng sell key
want collect howl

通融🙏🙏🙏

非賣品...

有冇人喉嚨痛食史納沙? by 老衲

我試過走幾次凍肉去Singapore

連XGP1都要印個死人NIP LOGO落個盒度

~12:00

2011 3 11

me sing K at neway

today

2017

me still shit

tmr wake up

me still shit

cant wait
btw已經dum撚咗it9塊xtrfy

sor
岩岩係你塊野度射左d潤滑劑落去

k

睇你買咩

want go sswiss

prepare what

no need lor,,,,

又屌閪

越成個身位都唔吹

收啦

好似發左小小燒
要打多幾次飛機先得

想知KENNEL點解咁鐘意去旅行

宜家啲first class平過business咁有趣既

一定係啲marketing MK既idea

冇野做咪去 = =

想去UN

6萬有first class + 10晚酒店

今次仲唔扮有錢人cow 條man ching miu

又有系屌

有冇ching做保安但好鐘意扮中產

太輕敵

驚

呀撚都係傻閪

啲shit brick圖

嚇死人咩屌

又係呢啲故仔

橙

唉呢家D後生剩係識屌閪

話你呀屌你老母

下 = =

覺唔覺寄情山水既男人好型

聽朝出海打魚先

等你做主動

女人好撚奸

美國狗有咩資格話人

好撚驚女人

笑住推你去死

我都好撚驚你

我男人

唔知邊個日日瘋狂性愛

全部收聲

好喜歡男友用力幹我，像禽獸那樣把我內褲脫下來直接插進去，插的好深好深，我忍不住開始一直呻吟淫水流了 ...

我啲ex全部都係ff

唔比毒撚生存？

gin lee正

GAY

落街睇醫生先
好似唔多掂

DOCTOR

her vigina puke soon

Worms in women vigina - YouTube

ho like watch dr.houe

im dying from the inside

but still

nobdoy loves me!!!

勁

又有新quote cow女

屌..
走左去到門口先醒起依加已經7點..
診所關左= =

係邊度嘔?= =

on nmd

發覺入左CSGO POST之後
成個人惡左
講野好MEAN= =
明明以前好NICE= =
唔笑人唔串人= =

特朗普稱，習近平回到下榻酒店前，要讓他知道導彈這個事情。他解釋軍事打擊敘利亞的時候，習近平在享用甜點，是沉默的。

“我們剛用完晚餐，在吃一些甜點。我們為習主席準備了最漂亮一塊巧克力蛋糕。習主席正在享用時，我得到現場將軍的報告，說軍艦均已蓄勢待發。我意已決。所以，發射了導彈。

當時我就說：'主席先生，我們（美國）剛剛向敘利亞發射了59枚導彈'"。當時是在吃餐後甜點的時候。我們剛剛發射了59發導彈，全部擊中目標，難以置信。數百英里之外，全部擊中，真的了不起！真的難以置信，實在太棒了。我們的技術和裝備無人能敵，天才的設計”。

特朗普說：“我們剛剛向敘利亞發了59發導彈。我們馬上就要結束晚宴了。我想讓習近平知道這件事。我不能（沒有告訴他原委）就讓他回去。否則他（習近平）吃完自己的甜點，回去後中方他們會說，和您（習近平）共進晚餐的這個傢伙（guy）剛才襲擊了一個國家？”

主播提問特朗普當時習近平作何反應，特朗普說：“習近平停頓了10秒，然後請翻譯員再說一遍。我認為此舉不是好兆頭。然後他對我說，對於任何如此殘暴地對兒童使用毒氣的人，這樣做沒問題（it's ok）。習近平的反應就是ok with it”。

特朗普最後說：“我們的相處得非常好，我真得喜歡和他在一起。我今晚10點會和他交談。一次同中國國家主席的通話。我們領導的都是非常不同的國家，兩個不同的民族。但是，我認為他理解我表達的信息，我也理解他對我所說的”。

'主席先生，我們（美國）剛剛向敘利亞發射了59枚導彈'"

1 year since you have been gone and I still can't believe it
i miss you

Ging

Lun jai

做人自私D好

係呢個post 識朋友會學壞

成日講粗口

唔積下口德

法國最近打機high左 好似smoke完weed咁

收啦單眼佬

sor
積返D口德先

訓5著了

凍得濟 醒左訓唔著

2-1

小學雞

想去SMOKE WEED

雖然無得出 不過今年都要印番件達仔
就快夠十個了

c7 b11 kaka ozil ronaldo sr4 figo raul

Come smoke tgt

你依加印左咁多件?

岩先發現STY DEL左我
仲諗住同佢講聲SORRY
諗住做最友善CSGO玩家

我要做最友善既CSGO玩家!!!

當隊友守唔到BOMB SITE既時候
試下講:不如試下換個位守啦
唔好講:屌你老母,你真係好撚廢又比人爆

當隊友沖左出去比人打死哂既時候
試下講:我鍾意接受挑戰
唔好講:唔撚係呀,又TROLL GAME

當隊友比左D ON9 TACTICS既時候
試下講:我唔覺得會WORK喎,不如試下....
唔好講:根本就行唔撚通

條垃圾連 Kennel 都唔識
廢柴

好眼訓

證明你本性如此 咪撚扮野

沒錯過什麼再分開!!!!

Negev: Price reduced to 2000 as a starting point, to promote experimentation with the weapon

買第二枝有九折

邊有可能呢
正所謂
人之初 性本善

Promotion code: Negev2017

跟我一齊rap

今天既我
要打低琴日既我

我信性惡論

Nip輸左都係人

洛賓: 讓皇馬感受到這裡是地獄

下個禮拜就去班拿貝456你

55
踢你既歐霸啦

未撚夠鐘 踢條撚牙

咁你快d去申請個平安鐘先啦
費事你出事冇人幫到你

之前禁爛左即刻換左個新啦 使你教咩ching

我地49000經過椰子同v92既洗禮
宜家有堅強意志
唔似你地黎個賓賓就叫苦叫忽

賓賓?
你唔講我都唔記得有佢
大佬,佢將隊野變成點你都見啦
又冇記錯同d大佬不和
留佢做咩先

★ Bayonet | Doppler 全新要幾多key?

唉屌你老尾今日仲有個test

mo jor skull head

香蕉你個布冧
d人落去club依加返到黎係樓下鳩叫
前晚先比佢地打爆正門塊玻璃
唔洗訓教了

2017-Mar-31Fri.11:49:27【中国】[深圳市]广东深圳公司 已发出
14:23:43【中国】[深圳市]广东深圳公司 已发出
14:24:30【中国】【广东深圳罗湖库坑分部】已收入
14:24:30【中国】[深圳市]广东深圳罗湖库坑分部派件员正在为您派件
15:30:08【中国】[深圳市]快件已到达 广东深圳罗湖库坑分部
00:00:00【集运】您的包裹已被顺丰集运仓正常入库
16:59:41【集运】您的包裹已被顺丰集运仓签收

Feelsgoodman

其實係未應該同個賣家講下

諗住買DIET WHEY返黎
用黎代替正餐
之後自己買菜返黎烚
肥左好多
頂唔順了

集運

我以前個RUGBY呀SIR同我地可以用黎沖CEREAL一齊食= =

我落樓下就有GYM房
間唔中都見到有D女係入面跑步放下SNAPCHAT
不過操返既時候=我又要QUIT一排CSGO先

我個SHAKER同SHAKER BALL唔見左
上AMAZON淨買SHAKER BALL要等成個月先到...
係大陸送過黎

岩岩DOWN個阿里旺旺睇

有個消息咁:

您的淘宝交易订单：3179653003220106 (宝贝：特价 健身吊环/体操吊环/引体向上训练器/家用健身器材)将于2天后（4月8日16时41分40秒）由于【交易超时】，系统将会把钱款【自动打款】给卖家，请您确认该交易【是否收到商品】,或按以下步骤操作：
1、 若未收到货：点击--"订单详情"---"延长收货时间" 或 "申请退款"
【全额退款】步骤：申请退款-未收到货-退款原因-提交
2、 若已收到货且需退换货：可申请退款
3、 若已收到货且商品无问题，请确认收货
查看详情？请登陆 我的淘宝>>已买到的宝贝>>订单详情

係未代表收左皮

延长收货时间

我果陣係1日1次
每次都做哂全身加30分鐘跑步
其實咁做有冇問題
我見好多人都係每日做唔同PART
等D肌肉可以休息同REPAIR

不過飲粉放屁真係好臭
我條腸都吸收唔哂D蛋白質既

佢呢到又話成功收貨
做乜鳩

你集運倉個邊簽收左就當收左貨(好似係

錯左

OKOK
BTW有咩味好飲
上年飲3個月chocolate mint
想轉

有無清係會展探我

之前飲果隻phd
好難溶==

其實係唔係順豐問題

169第一次用順豐

yes

咩意思？
利申：新手唔識野

順豐 = lap sap

係咪未揀送上門/到自取點拎咋

我明了
我打錯skin名
我係想問Bayonet fade

Bayonetta 終於有得係電腦度玩

揀左自取點

原來我打錯野

amazon冇哂朱古力味

比埋運費都仲未出貨, 你試下用旺旺問下順豐個邊

諗起做返CARDIO真係扯扯地...

淘寶買野揀順豐集運其實洗唔洗另外再比運費錢
定係我一開始比錢個陣已經扣埋

香港咩地方有
上年係英國果邊買
假期就拎埋返香港

169 未睇過 ?

c9

屌
唔怪得
但係我之前買過mousepad又唔洗既

我見AMAZON ON SALE
試下EXTREME MILK CHOCOLATE算..

仲等我屌柒左個賣家添

幾年前買過一次mousepad
明明係一開始比左一舊錢就寄到屋企

Ok thx

Niu b

lun ching 連續幾晚飲酒

渣ga

直送同集運係唔係差唔多錢

隻手唔會震咩....

運費仲貴過舊野

negev 2000蚊..

咁比左錢順豐
大約幾時送到黎?

LUN JAI有冇試過咁樣比D客

飲酒不返工
返工不飲酒

用keys收係咪抵過直接用錢買？

明明自己錯但係又屌鳩人個感覺原來幾爽

好撚難用

咁既服務態度

你咪又係咁飲
整d拉花黎把撚咩

yes 前題收到key

heib go go go

係咪高登仔黎

中國香港職業選手

匡智會選手

匡智會國家代表

bbd朋友

bbd hukz cjy panjai heib
前香港最有希望隊伍

panjai 解散左呢隊之後去左中東修練三個月

最近先返返嚟香港

放Falchion Knife Night Minimal Wear 450 匯豐 PM PLS

Pm

panjai著草 你問我答

贏eco round

但我問人把刀幾多keys都冇人應...2

[quote]放Falchion Knife Night Minimal Wear 450 匯豐 /quote]

PM

即刻輸番antieco

PANJAI 14-15 NEVER FORGET

bayonet fade 8x keys
睇你幾多%fade

還錢

想知

撚仔返緊PACIFIC

panjai RC with heib
panjai love heib > bbd

由今日起收keys

收keys

今日決定等到夜晚先訓

有無咁撚快

姐係其實如果淨係買一件野, 用直送好d?

2017-Apr-13Thur.13:08:22【海外】您的包裹已被顺丰集运仓正常出库

內地

二千幾時還

HosHun 'HeiB' Hei

香港有人姓Hei架咩

四日假

開針

［求救］倉鼠係屋企走失可以點搵返佢

哈姆太郎

pad 又有神up

順豐紅日送唔送野

16:24:25 快件在【深圳寶安利大項目營業部】已裝車，準備發往 【香港青衣集散中心】
16:21:52 順豐速運 已收取快件
16:11:23 您的訂單己出庫
15:33:07 您的訂單已經包裝完畢,準備出庫.
12:21:14 您的訂單正準備揀貨

希望聽日到

家樂坊 ?

一陣黎搵你ok?

I can give you...

一陣出朗豪

睇狂野時速

17:53:22 快件到達 【香港青衣集散中心】

Feelsgoodman

手足振作

有食唔食
罪大惡極
不過想知條女咩樣
令你到你個fd照去馬

mk妹
btw我呢邊識個fd住天水圍
話好多mk妹,全部都冇腦
話咩好易溝
係咪真

介紹俾我同GUT OK?

好想屌mk妹

咁好彩係d ex姐
唔係依加呢件

btw摘日一齊出黎拎mouse pad好唔好
我唔想分十幾廿次..

mm-5

鬼叫你好玩咩
又玩得
比吉仔狙擊你

你明明做MK妹批發....

最記得key財神個張

5 ho

懷念nzke

我醒起我電話好似仲有張相

點解講MK妹但冇圖

when u bday

me 430afternoon/night sin arrive home 1 may 2may ok?
i think u 430 dou is bday with gf ga la

屌...
可能前排電話冇位
del左...

why...
me come out need 45mins
me live in deep hill wild ridge ah ching

we betrayed someone as well...

that person

see see what time la...
me go cwb taxi 20-30mins

點解地鐵港島南區只係開海洋公園果邊...
次次出去搭成舊水的士
on99

我都想
其他放緊租...

boss

唔想講個種有錢程度 應該係坐直升機

想識個識揸直昇機既男朋友

依加都冇啦
盤生意都係靠我老母一手一腳打返黎
佢捱到自己有腫瘤又唔去切左佢
搞到惡化埋
連做化療果排都要返公司
最後捱到上年4月到就掰掰

HeiB so pro

大陸比賽=獎門人
全部打和

Sad story bruh

swag is back

#freeswag #freebrax

5E定faceit岩香港人玩多啲？
打左幾場faceit都有啲勁toxic既坡仔

faceit好多外掛
5e少d
server quality faceit > 5e

send錯

上堂專心啲

冇話sad唔sad既
睇你點睇
細個果陣我屋企人爛賭
爭人大耳窿
比人搵上門,貼紙封鎖匙窿
全部又係佢還
係未有腫瘤之前
心臟已經有問題
咁不如早d走
唔洗留係度咁鬼辛苦

放假放到傻左

唔會既
佢會既話我會咒佢冚家產

上半part一樣 不過下半part係佢無還到

咒埋自己 公子獻頭

窮人真係唔好生...

2v2 competition

end topic

冇所謂
反正人終需一死
之不過唔知係幾時姐

諗住溝個富婆，你問我答

買定幾箱公仔麵同三兩枝威士忌，已經準備好打仗了

冇

ok

Mark this in your calendars: tickets for the PGL Major Krakow 2017 will go on sale on April 19.
Regarding age limitations:
- All children must have a ticket in order to attend the #pglmajor
- Ticket holders under 16 must be accompanied by an adult aged 18 or over;
- Ticket holders between 16 and 18 must have signature of consent from their parents or legal guardian;
- Ticket holders over 18 have no restriction.

mark jor

00後點算...呢到邊有人夠18歲=.=

今晚HR VS FNC 派錢架喎

終於覺得眼訓
但係唔可以訓
一訓就返唔到轉頭

買定1:1

雖然已經死哂圖，但睇番就知而家連登有幾垃圾

好多改圖都有7年-10年歷史

如何回到當時

好好用

LW99先係神人
供款熊貓都係差佢一皮

400最平

果陣鐘意左個女仔6年(同佢幾fd)，後尾發現佢鐘意我一個朋友，之後知道我朋友其實都鐘意佢，但我朋友係果種勁內向既男仔所以乜都冇做，我專登搵佢話你鐘意人就咪撚拖啦屌你老母....

之後個男仔都係乜都冇做，個女仔之後再同我講左句關你咩事其實(佢唔知我同個男仔講過咩)

果下真係呆撚左，真係發現有時唔係你對人好就得

特朗普告訴習近平「射了」，習停頓10秒後說OK

熊仔頭今次高汁...可能真係講緊心底話....

有錢=人獸交

諗起之前創意台堆強姦變態甜故

只有王子(有錢)配得上公主

屌你外國班友仔係咁Stand in做乜鳩

刀鋒短左
握把長大一

呢個post睇live

好老時間

不如試下畫到Graffiti 個隻Q版咁

個app下面係咁彈d gaychat廣告wtf...
我又唔係gay

乜野find your type呀
大隻佬 靚仔 呀伯
我都冇興趣呀

面對自己內心真正既取向啦ching

唔知係咪對面馬路有間gay bar
所以先彈埋d咁既廣告

閘住
我仲係對女人有興趣姐

仲係

終於冇左...
feelsgoodman

我只係對女人有興趣

放左未？

wa diu
個肥婆係我隔離睇短褲
想嘔呀

夏日熱辣辣

未呀你係咪ADD左我啦

想要圖

easssy

唔知可以食幾多餐

hey u know the rule here?

del左張圖佢先
污染左部電話

leon去左打J

定諗緊食用方法

wt rule

you dont talk about the rule

想屌

k bruh

希望有同學見到NWS 偷拍個肥婆

no one saw this

射左

佢依加先17
佢好似8月就18
仲好嫩口

搵人貼去NWS facebook

ho ball

你幾時屌柒佢叫佢收皮

today have ppl ask me

why ball toy always diu CC toy

不了

o shit
隻眼去左唔應該去既視線
岩岩跌左野
wur落身執野既時候
起身既時候見到佢露底

又gay chat廣告
又肥婆露底
係咪來玩死我

sister : my saw my little bro hit j

以前有個中學女同學好肥唔靚
早幾年佢知我有d錢之後fb inbox我
問我記唔記得佢係邊個 之後叫我同佢傾電話
真係屌佢老母

中學果陣俾班女仔笑我窮
我咩northface書包爛左+垃圾皮鞋

i wear nmd

everybody know me rich

yo

真定假呀屌你

我朋友開口笑 + 穿窿襪

有書讀已經好幸福，果陣我要行三個鐘山先去到學校

真
冇人知我屋企有錢 除左d fd

i wear NMD + supreme cap

yo im rich

果陣有排好撚嬲
我踢波副眼鏡爛左
換左副d&g 第2日返學俾班臭閪拎左個眼鏡盒出黎研究真假
我發誓死前實買起班臭閪

this is my car

yo it is benz

果陣中學識個frd幾靚仔，佢成身由頭到腳都係淘寶既假野，但D女永遠唔會質疑係假貨，我就開始知道係衫着人....

你得閒貼下車相貼下生活照班八婆應該已經後悔到哭了

u dun know la my form ga

me lor

Add番佢地facebook等佢地知道柒已經好爽...

have a girl

i hate her very much

what should i do

介紹我俾佢識

i really HATE her

therefore no

i hate her

she is the bitchiest bitch i have ever met

i hate her and her friends

諗下你既雞巴係佢陰道深處游走，仲有甚麼仇恨化解不了

i wish them

burn in hell

thesseee bitches are so fake!

fake like kim kardashian ass!

china woman

jeng

da 6 miu are sex machine

有錢佬最鍾意扮窮撚
窮撚最鍾意扮有錢佬
this world

middle class where

i make $8000 every month and i wear nmd

im rich

said real

last time

i heard a bitch say

"his bag worth $20000 he is super rich"

i bet they had sex

yo

u dont know shit dawg

poor acting rich is disastrous!!!

im 20 and im a virgin

what should i do

Nespresso d coffee capsule ok ying

屌你個閪 班港女全部個閪都臭既
我一撚定搵兩蚊塞爆佢地個閪睇下D錢臭D定係佢地個閪臭D

1 year ago

have a bitch

everytime go lecture

buy $50 starbucks

now

she is broke

d coffee name gum lun pro

arpeggio

i go google translate jor

覺得用2000買negev已經好豪

yo young kids out there

make sure to eco when u should

love is evil

just spell it backwards yo

ff8堅好睇

= =

yau mo 10year

tmr watch==

live is evil !!!!!!

stop la

have a tutor

will go lecture every week

= = wtf

有but第1集我都未出世

According to Utilitarianism, which choice is better?
__________________________________________
Act A has a 90% chance of giving 8 people each 5 days of pleasure
Act B has a 40% chance of giving 10 people each 7 days of pleasure

halp

代表你坐佢格離囉，代表咩呀

今集好誇

美國五角大廈剛才宣布，美軍在阿富汗激進組織「伊斯蘭國」（Islamic State，IS）的一系列洞穴，投下有「炸彈之母」（Mother Of All Bombs）之稱的GBU-43炸彈，它是目前最大型的非核彈炸彈。美軍表示，這是GBU-43炸彈第一次被用於戰鬥。（國際中心/綜合外電報導）

First on CNN: US drops largest non-nuclear bomb in Afghanistan

just 90% x 8 x 5 ?

gum lan on9 ge = =

Gold - Electronic Jun 2017

WATCH
LIST

CREATE
GCM7
OPEN
Last Updated: Apr 13, 2017 at 1:19 p.m.

$1,288.60
+10.50 0.82%

yo thx man

咁既moment 係我一定扯到飛天

trump ho lun chi ssin

i hope metta world peace

打仗

有冇人可以介紹買午餐肉邊到平
想末日有西屌

屌你老味AI住訓都唔撚攬佢

一定扯到飛天

死垃圾
捉到鹿都唔識脫角

no war please

metta world peace

想學

可以挨住你訓即係你同佢差唔多高，矮仔confirmed，恥笑開始

襯佢訓覺了D鼻屎痴係佢地頭髮

nerd

NIP

河仔有冇偷偷地 LAM佢塊面一下

Pro league好多假波

偷偷地抆佢一條頭髮就可以索成晚

GET_RIGHT GET_REKT

Fnc可唔可以唔好成日force buy同eco先黎認真

🎣🍐👵🏼

買左G2 希望正正常常

mousesport超新星carry

終於放假

then the war beginsss

Why I don't watch TED talks | Scott Gould | TEDxPlymouthUniversity

/add

不能說的秘密

the world has change!!!!

when i was 10

i wanted to be a sniper

now im 20 and i snipe cunt

Everyone loves DBF

u r a virgin

唔好再玩死人

peter?

[img][/img]

no 999 plz

G持

岩先發現原來冇ADD肥婆FB

睇番中學啲片

發覺自己中學冇乜回憶 好平淡

如果宜家再番去會更努力讀書 同番多啲part time

唔會浪費時間去玩

發覺廿年黎 最開心 唔係中學階段

而係宜家

咁應該高興定唔高興

ha~

我都唔明

明明自己geog history 滿分

又鐘意econ

之後聽人講

理科前途好啲 文科班啲人差啲

就去揀phy chem讀

日日就無關係

細個啲老師親戚問我

興趣係乜呀

我答：畫畫 同 打籃波

就會話搵唔到食

宜家問我平時有咩做

我答：炒股

就話唔腳踏實地

喂 明明我宜家個興趣搵到食喎

你份人工仲少過我啦

真係搞笑

#深夜睇完中學啲片叫春

年少多好

Kennel sir ging

可能去非洲做義工仲有意義啲

Hi

任由你來去自如 在我心底仍愛慕

不過身為一個稱職嘅香港人

努力番工就係有意義

最少唔會比人話

我都唔敢同人講 我仲有個興趣係去旅行

咁撚廢青真係唔敢講出口

我嘅興趣係搵錢

係

下次自介咁講

一定冇人屌廢青

好上進 好charm

打從二十七歲開始，我的計劃裡面，就沒有了婚姻的存在。

但這不代表我不憧憬婚姻，而是抱著一種「一個人也可以好好生活」的目標去奮鬥。對於婚姻，我抱的態度是「得之我幸，不得我命」。

在不抱僥倖和把責任推到男人身上的時候，你才會更著緊地為自己的下半輩子去奮鬥，而不是抱著「嫁人就可以解決所有問題」的想法得過且過地過日子。

又係呢啲女人文

宜家日日飲幾杯咖啡

完全訓唔到

好撚憎啲marketing傻仔成日講think out of the box

痴撚線

0:18 look like u

年幾前既瘋狂賭錢日

LaVar表示:「事實上，當你的球隊中擁有3名白人球員，你不可能奪得冠軍，因為他們的腳步實在太慢了。我對Lonzo表示， 他需要在某一場比賽轟下30-40分，而最終原來我說的就是那一場他們被淘汰的比賽，就是他們在16強止步的比賽。」

#whitelivematters

laugh die

think out of the box

this ok ging

經過琴日成晚冇訓過
今晚可以12點鐘去訓教

07:47:51 快件到達 【香港黃竹洋街服務點】
07:27:15 快件在【香港青衣集散中心】已裝車，準備發往 【香港黃竹洋街服務點】

玩左一個月，終於由銀3打到銀5
我想問大家 滑鼠個fps係咪通常慢d 我見igamers 個個hebe 幅度勁大 係咪咁先正常？
有無師父教我點樣aim好d
用衝鋒槍仲好過用步槍

r8 而家幾好用

冷靜的囉
練多的死鬥先囉

aye lmao

到底有幾無知先唔知Aye = =

COD MW2 IS GOAT

totowong 你都唔識

大家有咩map覺得有用可以分享，例如練aims
利申 超新手

唔知點解我覺得任何車加個日本車牌都會型好多

pish

See ff8sin

我在美国加州打工1小时15美元大陆仔你们呢

aim_botz
recoil master
training_aim_csgo

the real cream pie ??

條女咁多腳毛

唔識欣賞

bullyyyyyyyyyyyyyyyyyyyy

35成群

走先

睇見就好爽
好開心

溝人地條女好刺激，好似殘局1on1咁

點解fanobet啲bot既庫存可以垃圾到咁
冇咩skin可以換

放題都是垃圾

終於收到件貨了

real shox is back

你係咪呢個？
有時有key, 掉d market high price又冇人買既skin入去換key會有賺

乜水黎

billy so

moon清識蔣囝

人以群分

[激多圖]Zowie ec2 重新上色

月清=五毛

我係呢個，搵ｄ正常既SKIN出去同TRADE BOT換算

咁樣噴 用一陣就收得皮

想問G900入面粒電有冇得換

咖哩哥話$30搞掂

moon 同billy so 中學一齊係廁所食飯，有人想知再講

有得換粒大電

貴唔貴? 難唔難? 5該咖啡哥

唔貴, 拆唔係太難 有個好細既screw driver 就得
最好順便買多套腳膠黎換 因為起左出黎好難用得返

我好似真心左 算

等fd淘寶搭單先

?? 真架喎

定係同女講?

點解要換電...

愈黎愈X得密 我諗粒電問題

香港癢哥要北上發展了

link.

粕

有冇人用過呢個網
好似咁抵咁

呢個網好似昆人咁，好彩冇同佢trade野

十卜蔣仔

啲人仲去南韓旅行

傻左。。。

好人好姐去韓國玩
個腦一定裝屎

為左幾千蚊命仔都唔要

當佢唔打，你去到日日係諗佢會唔會真係打

咁樣去旅行有feel啲？

咁不如去Beirut 啦

上次班bitches又係

南韓中東呼吸綜合症 先走去旅行

仲有心情hehe haha

大佬你死你事

唔好野到我 我條命冇你咁低賤

最撚on9係著Jordan 以為係扮韓風

屌你老味，Jordan死黑鬼黎嫁

我理撚得你咩豬dragon著唔著咩

arm

港人無懼打仗 赴韓團全部爆滿如常出發

香港人進化到geopolitical risk都唔怕

岩 我番六日

今次有5日大長假仲唔去

就真係死左先有得去

?

又黎

波蘭MAJOR旅行團

2.moon
3.nws
想去既話歡迎pm我查詢
預港幣15k-20k

星期二DEADLINE

想去IEM Sydney同Ecs london

rich = =

你見香港所有大學既國際研究科目都俾人話乞食

就知個世界觀幾強

利申：九月入學

London play in Wembley

i think mcgee shoot is ok lor = =

ng shoot shot clock expire = turnover wor,,

new topic

美：倘北韓今日核試即開火

long jor oil

but no war plz

Bought jor kennel lo mo

下個post幫我加置頂ty

will donate $20 to red cross

NWS d frd

i jussssst killed a flies

im a real man now

wa diu

55

有咩慘得過訓訓下冇啦啦有隻蚊咬撚醒左又唔撚返= =

面麻大仆街

呢排一定係撚打仗上位

why...
臨訓係張床都要比我睇到你
我又睇過任何gay既野
有冇話邊隻ad block好用...

start your gay chat

求IG FB 有圖 大波 白滑

中和下先
btw anyone know how much?

d ppl said this good

u do white mouse

上上下成頁彈左出黎start your gay chat
算,去訓教

ok thx
tmr sin down

dou hai I do white mouse la

黑色bikini條女好似之前返太子酒吧

using la... this good ar

Duck jor
Worth $15

蠢到貼地同思想離地邊樣衰D

蠢到離地

蠢過bbd

積下口德啦

Lokho廢過bbd

香港狗 坐在服务器上打还这么优越，煞笔

打柒左韓國

統神去北京打csgo 好似簽埋隊

打假波

爽YY

有冇山系男生

mememe

uuu

格離有條友係咁叫人推民建聯假學歷POST...唔關注好似就係五毛咁
講真果句，而家你留係香港得番兩條路架姐
一係你就武裝革命推翻個制度
一係就移民
我俾你DQ左個柯創盛又點樣，九東老人區一定選番另一個垃圾出黎，你要推到佢坐監，咪玩啦五寶，政府法官全部都係佢既人，玩柒咩

去到今時今日仲自作聰明大叫:「老師，佢唔守規舉呀。」
由青政俾人DQ果刻，就應該知道再留係個制度玩根本多鳩餘

一句講哂，冇槍就乜柒都唔洗講

我走先

我條女就醒喇,走人,都廢事係香港ON99咁

又比人話90後廢GA LA =.=
遊水都唔識遊=.=

有冇腦細同小妹我結婚

諗住個個星期坐聯航博佢拖我落機，之後告鳩佢就一世唔洗撈

VAC

5riv bbd

電子垃圾成日要減價先賣得出 橙

5E